其實啲老師開學第一個禮拜有咩做

除左搞下啲行政嘢都唔洗點做啦，又唔會收齊暑期作業

自推

提學生記得帶暑期作業返學校抄完交

唔使畀學生輪呀?

同校長bj

好想抽插miss